大衛和歌利亞

小小的大衛打敗 高大又強壯的歌利亞.